[
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-青海高考",
        "question": "位次3991，有机会报考贵校吗，有哪些专业",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-经济学（中外合办）要求 仅录取有联合学院专业志愿的考生",
        "question": "老师您好，请问仅录取有联合学院专业志愿的考生是什么意思？除了选择该志愿，还需进行其它操作吗？",
        "answer": "就是这几个专业是不报不录的意思，要填报了志愿才会录取。"
    },
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-录取问题",
        "question": "老师，你好，广东考生历史排名6142，录取机率有多高？",
        "answer": "可以利用平行志愿的优势大胆冲报。"
    },
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-录取希望",
        "question": "黑龙江，史地政，595分，位次1396，是否有希望被贵校录取",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-志愿填报",
        "question": "安徽考生，物化生，高考628分，位次11914名，能报考贵校吗？若能 ，能报考什么专业呢？",
        "answer": "可以报考，多数专业都有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-广东物理考生593，报暨大什么专业组好",
        "question": "广东物理考生高考593，排名两万六千多名，适合暨大什么专业组",
        "answer": "可以填报203、205和206专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-音表二胡243文化499可以录取吗",
        "question": "保研率多少，可以辅修吗",
        "answer": "二胡是否可以填报以志愿填报系统为准。 保研率10%。 可以辅修。"
    },
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-中外合作",
        "question": "您好！中外合作专业数学与应用数学，信息与计算科学，是4+0吗",
        "answer": "是的，4+0，4年都在广东广州学习，也提供出国交换学习机会。"
    },
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-请问贵校全英教学是怎样的模式",
        "question": "请问贵校全英教学是怎样的模式",
        "answer": "主要是所有课程均使用英语进行教学。"
    },
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-调剂",
        "question": "老师您好，如果我的分数达到所选专业组的投档线，请问贵校的服从调剂是在所选专业组内调剂，还是在所有专业里调剂？",
        "answer": "专业组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-招生",
        "question": "上海招生有QQ或微信群吗",
        "answer": "请加入933903769 QQ群"
    },
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-录取",
        "question": "上海535考生，建议报考贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-全英文教学相关",
        "question": "请问暨南大学全英文教学是中国老师授课还是外教老师授课？上海考生535分能否有机会进入贵校？以及，77303专业组中，不想学会计学专业，会不会被调剂到该专业？",
        "answer": "中国教师和外教都有，有机会进入，有可能调剂到会计学。"
    },
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-录取",
        "question": "山西文科考生，女，分数573位次1553，有机会被贵校会计学和汉语言专业录取吗？贵校是否进档不退？另外贵校转专业政策如何？是否可以通过辅修得到双学位？",
        "answer": "有机会。 服从调剂，身体条件符合的情况下，我校原则上不退档。 我校今年转专业相对比较容易，入学第一个月就进行二次选拔入6个特色培养班，包括经济学+、生物科学+、汉语言文学+、药学+、化学+、法学（涉外法特色人才培养班）。然后大一下学期也可以申请转专业，平均学分绩点前50%就可以申请本...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "暨南大学",
        "title": "暨南大学-江苏书法生",
        "question": "位次197有希望吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-广东考生",
        "question": "体育类综合分420有机会报考这个学校吗",
        "answer": "同学 你好 根据往年的分数线和今年的省控线来看 可以报考的 录取的概率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-咨询",
        "question": "江西省物理340分可以报贵校吗？",
        "answer": "同学 你好 根据往年的分数线和今年的省控线来看 可以报考的 录取的概率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-有没有视觉传达这个专业？",
        "question": "老师，请问贵校有没有视觉传达这个专业？我是个美术生，历史总分为293，文化分和美术分总分428，排名为20513",
        "answer": "同学 你好 我们学校在陕西没有计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-广东物理考生353分，排名37万，有机会吗？",
        "question": "广东物理考生353分，排名37万，有机会吗？",
        "answer": "同学 你好 根据往年的分数线和今年的省控线来看 可以报考的 录取的概率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-物理类295分",
        "question": "你好，物理类295分排名416832名，有机会吗？",
        "answer": "同学 你好 根据往年的分数线和今年的省控线来看 可以报考的 录取的概率一般般"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-广东考生",
        "question": "广东考生历史类399分报读贵校3+2专升本实验班：市场营销专业，有机会吗？",
        "answer": "同学 你好 根据往年的分数线和今年的省控线来看 可以报考的 录取的概率一般般"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-私立华联",
        "question": "请问理科249 排名43w选贵校的机电一体化或电气自动化概率大吗",
        "answer": "同学 你好 根据往年的分数线和今年的省控线来看 可以报考的 录取的概率一般般"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "同学 你好 我们学校在陕西没有计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-咨询",
        "question": "请问贵校的投档比例是1：1嘛 是否可以专升本",
        "answer": "同学 你好 正投比例是1：1 可以的"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-录取",
        "question": "请问410物理类30+可以选择计算机应用技术吗",
        "answer": "同学 你好 根据往年的分数线和今年的省控线来看 可以报考的 录取的概率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-广东美术生",
        "question": "历史类总分357.排位：本科168744,专科168760。美术与设计类合成总分399.排位：本科26455，专科26455 有没有机会被贵校录取",
        "answer": "同学 你好 根据往年的分数线和今年的省控线来看 可以报考的 录取的概率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-录取",
        "question": "您好 今年广东历史371分 排位在15万左右 想报考501的专业组 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学 你好 根据往年的分数线和今年的省控线来看 可以报考的 录取的概率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-选考科目",
        "question": "历政生可以吗",
        "answer": "同学 你好 根据往年的分数线和今年的省控线来看 可以报考的 录取的概率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-物理类379排位345555有机会报吗",
        "question": "？",
        "answer": "同学 你好 根据往年的分数线和今年的省控线来看 可以报考的 录取的概率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "私立华联学院",
        "title": "私立华联学院-报考",
        "question": "陕西理科358报考贵校有机会吗",
        "answer": "同学 你好 我们学校在陕西没有计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-珠海艺术职业学院",
        "question": "您好，我是广东艺考生综合分439，排位17602，可能录取吗？",
        "answer": "机会挺大的，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-有没有视觉传达这个专业？",
        "question": "老师，请问贵校有没有视觉传达这个专业？我是个美术生，历史总分为293，文化分和美术分总分428，排名为20514，能否被贵校录取，贵校的学费为多少？谢谢老师",
        "answer": "有这专业，机会挺大的，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-有没有视觉传达这个专业？",
        "question": "老师，请问贵校有没有视觉传达这个专业？我是个美术生，历史总分为293，文化分和美术分总分428，排名为20514，能否被贵校录取，贵校的学费为多少？谢谢老师",
        "answer": "陕西暂无招生"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-报志愿",
        "question": "你好，我是河南美术生，高考分数248，艺术分213，有机会进入贵校吗",
        "answer": "过线就有机会的，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-广东物理考生353分，排名37万，有机会吗？",
        "question": "广东物理考生353分，排名37万，有机会吗？",
        "answer": "机会挺大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-咨询",
        "question": "您好，老师。河南美术文科生，文化234分，专业197分，能上贵校吗?",
        "answer": "过线就有机会，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-录取",
        "question": "您好 广东高考生历史类306 排位218897 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "机会挺大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-珠海艺术职业学院",
        "question": "广东美术生 综合分356 排位30769 能被贵校录取吗？",
        "answer": "过线就有机会，可以填报下。"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-广西艺术",
        "question": "广西艺术类考生招吗？9900名综合445有机会吗",
        "answer": "可以填报下。"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-录取",
        "question": "广东物理，379，排名345444，被录取的概率大",
        "answer": "机会挺大，可以靠前填报下"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-广东考生",
        "question": "广东理科女生，344分，排位381194，报考贵校的学前教育，护理，商务英语，口腔医学。哪个录取率大？投比率是多少？",
        "answer": "商务英语可以试下"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "请查阅志愿填报书籍"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-录取",
        "question": "广东历史类313位次212532和体育类综合分430位次17100哪一个被贵校录取的机会多一点，谢谢",
        "answer": "可以报历史类专业，有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-老师好",
        "question": "我历史类总分287综合分380舞蹈生有希望吗",
        "answer": "可以填报，今年计划相对要多些"
    },
    {
        "schoolName": "珠海艺术职业学院",
        "title": "珠海艺术职业学院-专升本",
        "question": "书画艺术专业，专升本是哪个学校 专升本率是多少",
        "answer": "可以在大三的时候报考专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-您好请问下广东高考历史分数384排位139246有机会被贵校",
        "question": "您好请问下广东高考历史分数384排位139246有机会被贵校录取吗",
        "answer": "建议详见学校招生网址：http://www.gdxzzy.edu.cn/zsb，参考2023年各专业录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-广东高考",
        "question": "您好请问下，广东高考历史分数384排位139246有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "建议详见学校招生网址：http://www.gdxzzy.edu.cn/zsb，参考2023年各专业录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-录取",
        "question": "请问广东历生政402排位十二万今年有望进贵校吗？",
        "answer": "建议详见学校招生网址：http://www.gdxzzy.edu.cn/zsb，参考2023年各专业录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-录取",
        "question": "你好，请问下广东高考384排位139246有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "建议详见学校招生网址：http://www.gdxzzy.edu.cn/zsb，参考2023年各专业录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-小语种",
        "question": "高中外语学的是日语。英语是必修的吗？有小语种课上吗",
        "answer": "你好！我校没有开设小语种的课程安排，我校外语课是英语。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-招生",
        "question": "少数民族考生在广东高考441分排位在255484被贵校录取概率大吗",
        "answer": "建议详见学校招生网址：http://www.gdxzzy.edu.cn/zsb，参考2023年各专业录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-关于学校",
        "question": "你好，请问学校三二分段的投档比是多少？学校有实行双及格制这种东西吗？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-32分段",
        "question": "你好，请问本校三二分段的商务英语对接到仲恺农业工程学院具体是商务英语专业？还是英语专业？",
        "answer": "是商务英语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-广东物理考生353分，排名37万，有机会吗？",
        "question": "广东物理考生353分，排名37万，有机会吗？",
        "answer": "参考去年的录取情况，估计机会不大。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-录取补充",
        "question": "贵校与某高校开展了三二分段计划，如果三二分段的专业组里只有一个（专业），达到了贵校的投档线也服从调剂了，但是专业分数线不够，是调剂到非三二分段专业还是到检索下一个志愿学校呢",
        "answer": "根据省考试院规定，是一次性投档的。具体可以参考学校招生章程中投档与录取办法内容规定。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-录取",
        "question": "贵校与某高校开展了三二分段计划，如果三二分段的专业组只有一个，达到了贵校的投档线也服从调剂了，但是专业分数线不够，是调剂到非三二分段专业还是到检索下一个志愿学校呢",
        "answer": "已回复"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-录取",
        "question": "广东省历史类392 排名131895录取机率大马",
        "answer": "建议详见学校招生网址：http://www.gdxzzy.edu.cn/zsb，参考2023年各专业录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-录取",
        "question": "请问本省历史类382分排位141463能进贵校的大数据与会计和大数据与审查吗 请问投档比多少 有没有专业级差",
        "answer": "建议详见学校招生网址：http://www.gdxzzy.edu.cn/zsb，参考2023年各专业录取情况。我校投档比例是1：1."
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-三二分段",
        "question": "请问物理类分数444专科排位249746有机会报考贵校三二分段的专业组吗",
        "answer": "建议详见学校招生网址：http://www.gdxzzy.edu.cn/zsb，参考2023年各专业录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-概率",
        "question": "今年选考历史总分350分排位176414报读贵校录取几率大吗？",
        "answer": "建议详见学校招生网址：http://www.gdxzzy.edu.cn/zsb，参考2023年各专业录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-录取",
        "question": "你好请问一下该校的投档比是多少",
        "answer": "你好，我校的投档比例是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-历史类",
        "question": "330有机会录取吗",
        "answer": "建议详见学校招生网址：http://www.gdxzzy.edu.cn/zsb，参考2023年各专业录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "我们学校没有招生陕西省的计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-录取",
        "question": "您好，请问广东高考历史类402排位121393有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "建议详见学校招生网址：http://www.gdxzzy.edu.cn/zsb，参考2023年各专业录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "广东行政职业学院",
        "title": "广东行政职业学院-校区",
        "question": "请问数字媒体艺术设计，校区在哪里？",
        "answer": "学校白云校区，座落在广州市白云区钟落潭镇障岗村现龙街南101号"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-广东历史，美术，华南",
        "question": "广东历史类美术考生443，排位是16,484有无几率录取贵校？ 服从调剂是否会退档？ 是否能转专业？能否修双学位？ 有无保研资格？保研人数保研率？ 学校美术校区在哪里？双过",
        "answer": "双过线的情况下，学费（49800元/年）也可以接受的情况下，可以尝试填报，但是同时也做好其他稳妥院校填报的准备。我校录取专业时会充分保护进档考生的第一专业。无保研资格"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "双过线的情况下，学费（49800元/年）也可以接受的情况下，可以尝试填报，但是同时也做好其他稳妥院校填报的准备"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-今年历史452分，排名74630，可以读汉语言文学专业吗",
        "question": "今年历史452分，排名74630左右，可以读汉语言文学或小学教育这二个专业吗？",
        "answer": "参考往年分数线，学费（35000元/年）也可以接受的情况下，有希望，但是同时也一定要做好其他更稳妥院校填报的准备。我校录取专业时会充分保护进档考生的第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-报考条件",
        "question": "服装表演新媒体表演，身高167是否可以报考，会不会被退档，贵校投档是多少",
        "answer": "双过线的情况下，学费（49800元/年）也可以接受的情况下，可以报考，可以尝试填报，但是同时也做好其他稳妥院校填报的准备。原始计划30个"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-广东历史考生453分，排位73612",
        "question": "广东历史考生453分，排位73612，请问有没有机会进入贵校学习？可以填什么专业？",
        "answer": "去年最低位次7万6，录取机会较大，历史类专业无再选要求。"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-贷款",
        "question": "咱们学校除了生源地贷款，有高校贷款吗，有资助中心电话吗",
        "answer": "020-87979913"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-广东历史类美术",
        "question": "广东历史类美术生443排名是16,484有几率上贵校吗？ 学校是否可以转专业？有何条件？ 是否有修双学位？有无保研资格？保研人数保研率是多少？ 美术学校校区在哪？",
        "answer": "双过线的情况下，学费（49800元/年）也可以接受的情况下，可以尝试填报，但是同时也做好其他稳妥院校填报的准备。我校录取专业时会充分保护进档考生的第一专业。无保研资格"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-广东物化生473分排195753名。 被贵校录取可能性多大",
        "question": "报工学概率多大，转专业容易吗",
        "answer": "可以冲一冲，第一学期第十周参加转专业考试。"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-录取",
        "question": "河南考生文科450分名次77462有希望被汉语言文学录取吗",
        "answer": "参考往年分数线，学费（35000元/年）也可以接受的情况下，可以冲一冲，但是同时也一定要做好其他更稳妥院校填报的准备。我校录取专业时会充分保护进档考生的第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-录取",
        "question": "录取后可否转专业？如何转专业？",
        "answer": "一般在开学第10周左右，学校会公布转专业政策"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-投档比",
        "question": "表导类投档比是多少呢",
        "answer": "一比一投档"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-服装表演",
        "question": "新媒体表演有身高要求吗？",
        "answer": "暂无身高要求"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-华农珠江",
        "question": "你好，海南考生，化生地，486分，报考贵校有录取机会吗？",
        "answer": "参考往年分数线，学费（35000元/年）也可以接受的情况下，可以冲一冲，但是同时也一定要做好其他更稳妥院校填报的准备。我校录取专业时会充分保护进档考生的第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-录取",
        "question": "河南文科排位98732过线四分，有希望录取到贵校吗？",
        "answer": "参考往年分数线，学费（35000元/年）也可以接受的情况下，可以冲一冲，但是同时也一定要做好其他更稳妥院校填报的准备。我校录取专业时会充分保护进档考生的第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "华南农业大学珠江学院",
        "title": "华南农业大学珠江学院-请教",
        "question": "吉林省历史类美术生综合分465.5，美术专业分250，省内分段排名2726.请问报考贵校有没有希望",
        "answer": "双过线的情况下，学费（49800元/年）也可以接受的情况下，可以尝试填报，但是同时也做好其他稳妥院校填报的准备"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-录取咨询",
        "question": "广东历史生337分，报贵校有机会吗",
        "answer": "我校今年化妆品技术（与韩国南部大学中外合作办学）项目有较多招生计划（历史40、物理60，合计100）且为首次招生，学费16000元/学年。预计报考考生不多，建议填报此专业组，预计有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-山西录取",
        "question": "你好，我山西考生，高考299，排名大概在62000建议报吗？",
        "answer": "你好，预计被录取的机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-录取",
        "question": "406.排位310225.除贵校新开专业，其他的有机会吗",
        "answer": "我校去年普通组最低排位325549，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-录取",
        "question": "请问414分接近30万被贵校录取的概率大吗广东的",
        "answer": "我校去年普通组最低排位325549，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-文科403分排位120350能录上吗投档比是多少",
        "question": "校园环境怎样",
        "answer": "投档比例1:1，去年文科普通组最低排位155631，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-录取",
        "question": "您好，湖南400分有希望被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "我校湖南去年最低分393分，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-录取广东",
        "question": "老师你好，我是广东历史考生分数406，排位116618可以报三二分段吗",
        "answer": "预计机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-投档比",
        "question": "学校的投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-广东职业技术学院",
        "question": "您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。有机会上贵校吗？",
        "answer": "预计被录取的机会较大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-录取",
        "question": "物理考生403女生能报你们学校的智能网联汽车技术吗",
        "answer": "该专业去年最低排位：317568，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-江西物理",
        "question": "老师，你好江西物理392，位次199671，能录取贵校吗",
        "answer": "我校江西物理去年最低投档分385.95，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-物理",
        "question": "广东，物化生，377，347385，想冲您贵校的概率大不？",
        "answer": "我校今年化妆品技术（与韩国南部大学中外合作办学）项目有较多招生计划（历史40、物理60，合计100）且为首次招生，学费16000元/学年。预计报考考生不多，建议填报此专业组，预计有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "你好，预计被录取的机会较大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-录取",
        "question": "您好。广东高考物理生377，排名为次347285，一志愿，服从调剂，报考贵校工科类专业，请问被贵校录取的机会大吗？",
        "answer": "我校今年化妆品技术（与韩国南部大学中外合作办学）项目有较多招生计划（历史40、物理60，合计100）且为首次招生，学费16000元/学年。预计报考考生不多，建议填报此专业组，预计有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广东职业技术学院",
        "title": "广东职业技术学院-2024年报考",
        "question": "广东物理类326分可以报考你们学校应用电子技术不？",
        "answer": "预计被应用电子技术录取的机会不大，我校今年化妆品技术（与韩国南部大学中外合作办学）项目有较多招生计划（历史40、物理60，合计100）且为首次招生，学费16000元/学年。预计报考考生不多，建议填报此专业组，预计有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-学校的专科多少分可以填报",
        "question": "我是来自广东广州考生高考336分，可以填报本校吗可以填报哪些专业",
        "answer": "去年最低物理都要354，历史得要333。"
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-录取",
        "question": "广东省物理类477分，位次188747，被专业组205物流管理专业录取概率大不大",
        "answer": "希望不算很大。"
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-历史479.53261被法学录取概率？",
        "question": "1.历史类479排位53261被法学专业录取概率大吗？信用风险管理或者国际经贸规则这两个专业的录取概率呢？（可否帮忙排个序） 2.网传今年住宿只能选择3000的宿舍是真的吗？ 3.今年法学专业是33800，未来四年内是否有可能长学费？ 4.宿舍的变动频繁吗？",
        "answer": "希望不算很大。宿舍情况需要看届时的系统。入学后学费按入学当年。变动不频繁。"
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-录取",
        "question": "老师好!广东考生 物化生 成绩450分 排名是239515 将贵校填为第一志愿，能够录取吗",
        "answer": "冲中外合作国际联培。"
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-咨询",
        "question": "你好，陕西理科考生381，位次125889，有希望报考贵校吗（接受调剂）",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-录取",
        "question": "今年物理类459 排名22万能够上国际商务，商务英语或者市场营销吗",
        "answer": "希望不算很大，但可以冲一冲中外合作国际联培组。"
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-转专业",
        "question": "老师您好！想问一下：录取后可否转专业？如何转专业？",
        "answer": "转专业政策可以查看这个链接《广州商学院学生转专业实施办法》：https://mp.weixin.qq.com/s/ZUp-OvP9zMuwYj0GP0uINA"
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问广东考生排名58156可以报考贵校法学专业吗？分数473分，如果不能的话同专业组推荐哪些专业呢",
        "answer": "法学难度挺大。看201的其他专业吧。"
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-广东省",
        "question": "广东省，物化政，排位24w，有希望吗？",
        "answer": "基本没希望。"
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-广东历史美术生双过线",
        "question": "广东历史类美术考生443，排位是16,484有无几率录取贵校？ 服从调剂是否会退档？ 是否能转专业？能否修双学位？ 有无保研资格？保研人数保研率？ 学校美术校区在哪里？",
        "answer": "希望很小。"
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-湖北录取",
        "question": "湖北物化政考生453分有机会报什么专业",
        "answer": "冲中英双语班，中外合作就稳一些。"
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-录取",
        "question": "录取后可否转专业？如何转专业？",
        "answer": "转专业政策可以查看这个链接《广州商学院学生转专业实施办法》：https://mp.weixin.qq.com/s/ZUp-OvP9zMuwYj0GP0uINA"
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-湖南高考物生地",
        "question": "462位次13w可以被录取吗",
        "answer": "希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-录取",
        "question": "学校的投档比是多少？",
        "answer": "1比1."
    },
    {
        "schoolName": "广州商学院",
        "title": "广州商学院-录取",
        "question": "请问贵校的专业组204 与专业组208的中英创新班的区别",
        "answer": "如果你看的是今年的专业目录，204是普通组，208是中英双语组，中英双语组具体可以电话咨询国际学院：020-82879804/32975083"
    }
]